唔搵一個人係咪真係代表佢唔重要

唔識點面對佢

索性唔搵

仲識得唔搵一個人即係仲在意緊個人

因為知佢無左我都會過得好好
我只會成日佢既負擔
大家各有各生活
但都會諗起對方

總有特殊例子，我識一個女網友交換左相，傾左一兩年計，佢約我都唔夠膽出街，而家已經無覆佢無搵佢，但其實我成日諗起佢

yes

搵一個佢唔想你搵佢既人係愛佢定唔愛佢？

唔係
太耐冇搵 唔知點approach
驚冇話題 驚自己表現差然後連有日會再聯絡嘅幻想都冇埋
朋友就嚟冇撚晒
但我有掛住你哋